外籍男馬鞍山行山墮石澗一度失蹤 直升機救起送院不治

一名外籍男子下午3時許到馬鞍山郊野公園行山，行至馬大石澗的英雄瀑時，懷疑失足墮落水潭中，被水沖走，失去蹤影，同行女友人報警求助。

警方及救援人員上山搜索，經過1小時後，鎖定男事主的位置，將他獲起，惟男事主當時已陷入昏迷，頭部流血，由飛行服務隊直升機將他吊起，送往東區醫院搶救，惟證實傷重不治。

該名男子的親友事後趕到醫院了解，得知男子不治後在醫院外後傷心痛哭。警方正調查事件原因。

明知風勢大仲去.....

死得好

無可疑

做英雄

法國人黎

垃圾

下世小心啲

抵啦

有冇睇意大利國家隊？
十一人有九個黑鬼

阿爾及利亞都曾經係「法國本土」嚟

打風諗住去chill下
Chill到死

利申我9up

下次小心啲

RIP

屌，睇完標題開心咗下

習近平總書記19日上午在安徽省馬鞍山市考察調研。他首先來到薛家窪生態園，實地察看長江水勢水情、岸線綜合整治和生態環境保護修復等情況。隨后，習近平前往中國寶武馬鋼集團，走進生產車間，了解企業復工復產和經營情況。

已封鎖會員